趙曾𤋮憑咩叫老師？

唔適合，我覺得佢冇料到

咁邊D人先可以叫?

其實幾時開始啲人係唔係都叫人做老師？
好奇怪 明明冇教過佢 但又話多謝老師咁

大陸文化黎